哥哥姐姐入黎幫我解決下

整左隻交友app 想係app入面俾gif圖哥哥姐姐傾計果陣用

之前係lihkg搵左幾個 designer 整左d 幾本土既sticker

依家唔夠喉想擺埋有趣既gif圖，哥哥姐姐們，可唔可以放低幾個你地覺得好正既gif圖俾我？